香港仲有冇人係窮?

窮既定義
20k 以下，交租冇左一大舊，個個月儲得一百幾十，食個lunch都要諗過計過，最壞情況係欠債

香港仲有冇人係呢個情況，香港人扮窮既多，其實個個30k,40k 幾層樓揸手

公屋富戶多到嚇親你，不妨去公屋停車場行轉
私樓果班根本樓生樓，再一代傳一代
咪再俾統計處數字呃到
大把人收 cash 唔洗報稅

岩啦
真係大把公屋富戶
我鄰居都有2層樓收緊租

仲有一戶，得兩公婆住，年齡約65以上
每個月都會有義工送米比佢地
但新年果陣，佢個仔揸架法拉利黎拜年
仲聽聞佢仔都有樓

返工lunch捱麵包果d
人工隨時高撚過你，屋企幾隻勞收藏，幾層樓收租
屋企有幾百萬cash

連登冇窮人，香港應該有

你開埋咁多類似既topic 有咩意思

係咁問 有無窮人 有幾多儲蓄

原來會有人留意我

連登個個fg 50k邊有窮人，儲幾年錢買到樓啦。

話自己窮既多數都係扮